每次使用後，趁熱，立即用熱水和海綿用手清潔煎鍋。來自Heloise的提示：消毒和消毒不是一回事| Heloise Heloise | 2020年10月29日|華盛頓郵報
然後，我用化妝海綿塗上一層底漆——乳膠已經添加到油漆中，以保持靈活性並避免整個面膜開裂。製作不吸人的萬聖節面具|尤金·羅賓遜| 2020年10月16日|奧茲
這種設計非常適合那些習慣使用海綿的人，它的硬度仍然足以清潔最堅硬的表面，比如燒烤後的烤架，或者魚乾後的鑄鐵。金屬洗滌器使鑄鐵煎鍋保持原始狀態| PopSci商業團隊| 2020年9月23日|科普
把這項技術想象成一種插入地面以下的巨大海綿。一家挪威初創公司正在把乾旱的沙漠變成肥沃的農田|瓦內薩·貝茨·拉米雷斯| 2020年8月19日|奇點中心
它們在海底覓食時用海綿保護喙。海豚可以向同伴學習如何使用貝殼作為工具|傑克·J·李| 2020年8月6日|學生科學新聞
斯威夫特希望扮演受害者，即充滿活力的“仇恨”海綿，能夠賣得起。為什麼我們應該憎恨“仇恨者會憎恨”| Tim Teeman | 2014年8月25日|每日野獸
沒有蛋黃醬，只有黃油，已經被海綿狀吸收進了麵包裡。我的大龍蝦捲髮出隆隆聲：我們來了，我們抓了，我們征服了|斯科特·比克斯比| 2014年6月7日|每日野獸
Santa在丹麥的米飯布丁、智利的海綿蛋糕、印度的庫爾庫爾斯和英國的肉餡餡餅8個你永遠不知道的關於聖誕節的事實。白蘭地扎德羅尼2013年12月24日《每日野獸》
笑臉狀海綿、貓用廁所訓練器和免提傘有什麼共同之處鯊魚坦克：羅伯特·赫哈韋克談錢，馬克·庫班和賽車|安娜·克拉森| 2013年10月4日|每日野獸
更重要的是，他對海綿划槳的十字軍東征使他心愛的運動免於無可匹敵的命運。馬蒂·賴斯曼：拯救經典遊戲《哈羅德·埃文斯》2012年12月10日《每日野獸》的魔術師
阿里斯蒂德拜訪了科克羅夫人，她用甜甜的佛朗蒂南葡萄酒、幹海綿蛋糕和談話款待他。阿里斯蒂德·普約爾|威廉·J·洛克的歡樂冒險
有一個盛滿醋的器皿放在那個裡，他們就用海綿蘸滿醋，放在牛膝草上，送到他口中。他的最後一週|威廉·E·巴頓
一天，她覺得她爸爸的帽子看起來粗糙生鏽了：那她除了用溼漉漉的海綿洗帽子外，做了什麼呢。《託兒所》，1873年1月，第十三卷|各種各樣的
放在瓶子上後，取一些最好的甜油，用乾淨的海綿將花邊徹底弄溼至最裡面的褶皺處。女士禮儀手冊和禮貌手冊|弗洛倫斯·哈特利
最後用海綿蘸一種大小的水，將魚膠在水中煮沸，然後摩擦反面。女士禮儀手冊和禮貌手冊|弗洛倫斯·哈特利